香港人又羸了

就上月21日元朗地鐵站白衣人無差別襲擊市民案，警方今日以暴動罪落案起訴兩名分別48歲及54歲的男子。案件將於明日在粉嶺裁判法院提堂。

兩個人既暴動? 大家收唔收貨?

五大訴求 缺一不可

屌你老母唔係傾好哂數架咩？

黑警出賣鄉黑，你班黑警以後唔使入元朗

黑社會從來都係尿壺，杜月笙時代已經係咁

兩個牛屎佬 收唔少安家費啦?

港共政府想就咁降溫? 點睇

何妖呢? 係唔係暴動

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

贏條毛

兩件就叫收貨？？！！告唔告得入都唔知😡😡
五大訴求缺一不可！